Ze kon niets zeggen van Hartfield, waarin Mrs. Weston niet had een levendige bezorgdheid; en een half uur ononderbroken communicatie van al die kleine zaken waarop de dagelijkse geluk van het privé-leven van afhangt, is één van de eerste gratifications van elk.
